人越大越麻木

有無人覺得人越大越唔知自己做緊乜 每日都同人互相耍傻咁 對生活完全無咗熱情 甚至連情緒都開始無 係麻木定係習慣呢

同意，可能因為過左teenage 身體hormone 改變有關，你幾歲？